Xbox Customer Support 都幾搞笑…

話說之前有啲問題就打個電話去問下有無解決方法啦，問完之後呢一個月入面都有同佢喺email度聯絡，但個問題就一路都未解決，咁最近就收倒佢地嘅email，內容如下↓

「關於您來電所咨詢的問題，煩請您提供以下資料，讓我們嘗試提交到技術團隊，希望可以解決您的問題：

主機SN號、主機ID號、IP位址、您現在用的DNS、NAT類型、下載速度、上傳速度、封包丟失、MTU、所用的寬頻公司

在技術團隊會通過您的資料作出判斷後，我們會第一時間回電給您，以解決您的問題。」

見你講到話提交技術團隊咁犀利，咁我就提供所需要嘅資料比佢地啦，隔咗幾個鐘後佢地就回覆↓

「很高興收到您的email，關於您來電所咨詢串流的問題，通過技術團隊討論後，建議您可以登入xbox論壇： APP中，通過APP反饋到Microsoft。謝謝！」

屌你老味~!個問題搞咗成個月，我提供咗咁多資料比你，你果個所謂嘅技術團隊得出嘅結論就係叫我上論壇開post? 痴撚線

你個問題係咩？

edge 用唔倒，串流用唔倒

以前一向用倒無問題，係最近update完之後就係咁，佢自己都承認好多人最近有呢個問題，但搞咗成個月都仲未fix

曾經提供過其他方法嘅，叫我轉dns,但轉咗之後都係一時得一時唔得，最on 9係叫我轉isp

搞到咁上下佢突然話從來無收過人有呢個問題，打電話黎留言先搞笑，講講下話唔知自己想點講就收咗線，後來又話我個nat最理想嘅狀態應該係[嚴格]

見呢條友講啲嘢都奇奇怪怪咪叫佢搵第二個人幫我啦，點知第二個人可以仲on 9

成個xbox香港部都係on99

以前個客户服務仲喺香港時好好多，兩三日就解決問題，而家交晒比大陸做差到死,廣東話又講得唔好，表達方式又有問題，根本唔係點溝通倒

上去佢fb嘈， 會有專人同你互屌

xbox個FB專倒米,PS果個就圓滑好多

send 咗 msg 去問，佢唔撚覆我

以前都試過喺佢個page問嘢，佢話返我:「成日夾硬搵啲嘢黎嘈好辛苦啫」，痴痴地線

但 ps 個客户服務啲職員有聽障

試下改DNS

主要位置209.244.0.3

次要位置209.244.0.4

有好多人話改左就用得返

有時改完dowload 嘢會慢咗

最唔明係點解要用家搞咁多嘢，而唔係佢自己去fix 返個問題，兩個月都黎緊

前兩日部Xbox燒左火牛開唔返機
佢地叫我買過部

上官網可以同佢買架